今日我正式成為媽咪麵接班人

美股反彈發大財
空軍一路自爆亡

但唔貼倉

收皮啦你

你燈到個市升先講啦

你邊位 無人識你

你要做麵麵接班人, 唔係一朝一夕嘅事黎

你再燈到爆升先

你仲燈